[罷鐵很難]將軍澳區點去北角炮台山

自從罷鐵之後，用多左成個鐘來回 (唔係690沿線, 去寶琳有D 遠)
有冇高人教路，點教可以快D 來回
求救

推

求幫拖

去示威 比狗拉 第2日浮屍

哦

694 去東隧轉
去到東隧大把車

路面係咁㗎啦
返工嘅就唯有早一個鐘出門口
收工就無了

通常我一早咁搭 夜晚就直接690

694

搭車出觀塘轉601/619
繁忙時間太約50-60分鐘左右
唔搭黨鐵就一定麻煩d架啦

謝謝大家
試下694轉車先
有冇得爭取下坑口架通宵小巴恆常有
或者有D 巴士唔經藍田直出東隧

冇藍田幫補吓
堆線都收得檔
692咁

唔好過橋抽板啦

690！

梳
最近先搬入呢區
唔熟歷史

道路設計問題 經藍田先係真正嘅直出東隧

住紫色線要罷鐵好高成本

真

將軍澳死城咁

有冇義載 group